［1q]求秒

如果我係黃俊賢
咁我個仔就係叫黃志良
咁我老母係叫咩？

屌你老母

秒

綠你老母

錯
2頁開估

老母

咩